[推到完場] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮ViuTV區（2）

2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮，是由香港商業電台舉辦的一個本地音樂頒獎典禮，將於2021年1月1日晚上7時於九龍灣國際展貿中心舉行，本屆頒獎禮雖恢復為實體形式，但將不設現場觀眾，以保持2019冠狀病毒病疫情期間的社交距離。

本屆主題定為「一切從音樂再開始」，美術主題為一輛叱咤火炬形狀的飛船在火星中準備起飛，帶領大家再次踏上奇妙的音樂之旅， 寓意誠邀大家一同登上飛船、重新向未知的將來出發。

直播及轉播：
叱咤903—聲音直播
、—網上串流視像直播
手機程式 Hong Kong Toolbar（Android 用戶）、商台節目重溫 app / Hong Kong Toolbar（iOS用戶）—影片直播
ViuTV—影片轉播

此post為ViuTV區，網上post請移玉步

Admin可摸以幫手搬返個post去影視台thankss，開錯台

集氣mirror

Error

lm

per se

會唔會有譚杏藍

Per se!!!!!!!!

Per se

有d都唔知乜水 會唔會小妍都有份

冇19MO文

好耐無見衛詩同衛蘭一齊出現

林欣彤

唔好啦

冇劍文

咁多陳年舊人

屌上台變塊pick出嚟？

好多係indie黎
我諗小妍應該唔計

似乎廣告位唔密

Gin lee 呢？

數乜科賣

隔離post搬過嚟
勁猜鳩估今晚會出現咩留言
第一位「呢首咩歌黎我從來冇聽過喎」
第二位「Mirror竟然都有獎,香港樂壇已死」
第三位「林狗好撚廢」
第四位「仲有人聽廣東歌的嗎?」

星夢幫食屎啦，全部被邊緣化

Rb 正撚柒到

急急子著到好似大肚咁

啲歌手好少下

掃乜貨賣 happy end 定

19 黎都唔黎

人地真係大肚

Where is eason

而家小妍知名度高過頭先唔少人

就生得

唔黎就預左,都冇獎

啲effect 幾型

鄭中基都冇黎？

佢都派左幾首

GINLEE 呢

估唔到19moment 會唔黎

唔好啦.gif

error今年抵拎過mirror
我們很帥>>>>>辣辣辣辣著

冇gin lee

冇呀

jny

唔黎
最歌應該冇機
收你皮大勝緊

無牙Jan？

冇獎攞唔黎掛

係喎 冇既

會有啲濕鳩入嚟擺低who以為自己好威

好柒既DJ

鄭中基呢

ginlee 都冇

根本就係垃圾

唔見林家謙？

Gin Lee ???

正 電子野

AL !!!

一黎就牙波

Anson lo

教主!!!

有

AL出先

有黎啦

Mirror竟然都有獎,香港樂壇已死

奶共點請佢地

有嚟

林家謙有冇黎？miss 咗前面

頭幾位出左

係喎，唔見嘅

係咪有周爸爸表演

Bobby

教主呢首啲詞有啲1999

咁多歌都無份出?

Anson Lo唱歌真係好撚難聽

903死都唔上榜
成日都係咁
好多人淨係有得訪問冇得上榜

AL帶咁多dancers

頒新人？

跳舞好型

神枱級仲要拎獎?

Anson lo 炸台！！

以歌嚟講真係投唔落mirror

最男

阿波

有lokman

有個好似LOKMAN

好似係 好期待

迷Lo了

佢個咪無聲

有一半唔識添
識大路嘅
森美介紹個啲
超級巨星
Viu嘅mirror error

RB

Aga 好似都唔喺度？

教主 一所live

AL

蛋記有幾多人黎左

好矮

但好似有入圍喎

點解佢有得solo

Show me~~~
Oh show me~~~

咪咀

開始扯扯地

Show me

又跳得幾好睇

個台好細咁

係到呀

Emax mirror 主場

Live?定有咪嘴

咪嘴？

是咪聲快過畫

我以為lokman 幫al 跳

唔係佢黎架咩

好有力

佢地自然有一大班妹妹仔同埋師奶fans投
香港樂壇終於有返偶像派係好事

牙波

果然九展搞 VIU快過網上直播

周國賢都無黎？

樹rini !!

我們很帥好正

叱吒一定係live

mami!!!!

基哥呢！！！

mami

事實證明偶像派同實力派係可以共存

mamiiiii

mami!!!!!

mirror 跳舞正過初出道好多 , 型呀

樹 rini

樹妮妮

好靚仔啊教主！！！

出面好難搵到個pm

嘩以為牙波同樹

照計擺明都唔係聽詞啦
聽韓文歌係聽定睇佢跳

邊L個

餘情無謂再講！！！！

怪唔知得要做4粒中，個個咁唱法又overrun la

香港樂壇要多啲呢啲跳舞歌

教主萬歲

Mami!!!

有wor

serreni呢首幾好聽

一定咪嘴啦 隻矮仔有撚料唱跳live 咩

po

網絡安全隱患！

媽咪來了

當上星期全民造星咁做

樹rini

Mami今晚好靚

諗起星 3 嗰個表演

屌 諗起造星 話做咩唔唱埋安全2個字

樹！

一定係啦 好撚正

Mami!!!!!!!
正能鳩柒到!!!

個transition
好撚正
Mami AL

serrini: byebye

係咪聲音定畫面有delay

「做咩唔唱埋最後個字」

件衫好襯佢

條女咩事

Mirror 班仔最大問題係表演個陣唔識搵鐘頭
寧願keep住望一個點 都唔好跳跳下望一望鏡頭

嘩，件豬西乜水

error啲詞真係正好多
辣辣辣啲歌詞真係唔知想點

Mami x AL

serrini

mami live真係好咗

係，頭先一開始ss講野已經係

二汶

竟然唱live

JACEEEE

Live好撚勁

天生二品

jace

樹 Jace

係Jace啊

唔係隔離

Jace

諗起激安

好那狂野

I just wanna dai bin lo

想睇Error

唔係一線嘅都嚟晒
Btw 許靖韻好似冇到？

終於唔係隔離

serrini條衫好雀友feel

好多人連媽咪都唔識
香港樂壇真係慘

JACE

anson lo 唱跳唔錯喎 冇走音冇甩

jace 都跳得原來

jace真心正到仆街

進藤光？

serrini jace

琅留返同牙謙唱

今年無咩機會俾佢地唱live
俾我地睇下都好

根本pop song 一定要跳舞先好睇

serreni 喺網上好紅 D歌都幾好聽

Jace Sm裝？

I just wanna 打邊爐

Jace BB

mami同anson lo

冇啦
奶緊人仔

好撚似 但睇睇下又好似唔係
有冇人可以fc

好難聽

口才又好

嘩 好撚正

準備好掃code未

因為一陣會再唱？
呢首咁hit應該有獎

二汶今次知道了

阿jace把聲真係好撚正

估唔到serrini唱live真係有一手

點解Viu好似慢咁多 我依家先聽緊Anson Lo

啲歌詞跳得極慢

造星3高階版？😂

肥媽FEEL

會唔會太誇

好撚正

進藤光！

樹mami

真
佢地都等咗好耐

衝返屋企睇

係大陸
新城有獎都係拍片

你個名

樹妮妮好正

今年新人好高汁

佢d live抽獎黎

Jace肥返啲好睇啲

Viu快過youtube喎

JACE應該搵EDAN伴舞啦

Live唔掂

家謙bb

其實都幾好
冇啲大星喺到
啲新生代應該冇緊張
拎下經驗 比大家認識下

個髮型似姐

呢首live想聽好耐！！！

yanny無出席？

唔掂wor jace live .......

牙jace真係好撚正

痴線唱呢首！！

林家謙！

全部都係新時代音樂

Jace今晚唱得mama

林家謙仲新人？

林家謙

結他

佢把聲同唱live都正

牙謙!!!!!

Jace錄音室歌手

上過 tvb 唱

莫文蔚冇到

家謙

陳詠謙

Jace炒到咁

算啦 二汶都未聽過啦

呢首live

九展d音響

林家謙唱呢首咁痴線

AL應該係咪，嘴型唔對

林家謙同jace
下一個eason同joey

個effect炒到

喂屌 林家謙做乜
呢首live搞到咁

特倫斯live

比較新的人

on9 live唱呢首

好毒
但好撚正呀！

家謙BB

特倫斯淨係覺得佢呢首歌最正

特倫斯夢遊仙境

特倫斯夢遊仙境好聽！好有歐美pop feel

係音響問題定佢真係唱得難聽

點解歌詞慢成拍

呢首最正

竟然唱呢首

+him依首live果然炒到

痴撚線挑戰呢首

Live夢遊仙境

好似咪咀

btw 跳就一定夠做的

係咪用app
app都會delay

啲音響想點

可愛搭救

Jace好正

林家謙把聲

開頭個effect難搞

remix得幾好

你識啲野2

後年咪新人左
仲記得佢flat 左

佢枝mic係咪冇聲

首歌係咁

一開始係咪嘴 ？

而家唱緊嗰啲人真係唔識

係佢
呢首live好危

成首都咁高音好難唔炒

但聽得出佢跳住唱唔夠聲
要繼續加油 支持

係咪出席嘅kay 輩份最老

Cc唱得好穩，可能tune過？

支結他係咪做下樣

又live呢首

唔怪得全民造星都有市場

前面太得

邊有可能咪

唔睇名 可能都知邊個唱緊

呢首live真係好有挑戰性
但明顯好過上tvb唱個次

似係音響問題

1999到仆街

彈結他係想點？

佢洗鬼咪嘴咩

Chill club嗰次好聽d

牙Jace你都唔識咩

廣告

下好正唔又跳得又睇得

屌 都見唔到呢個po 既

Hace今日live差咁d
Chill club 明明好正

我覺得ok

mk 味搭救

炒車

mami雀友

backing嚟

冇 係本身有第2把聲cover左佢

電台聽家謙呢首好好多

個身材好正

有廣告？

姐撚feel

媽咪係隔離9fing

限量10份，快手啦

竟然樹nini唱得最好

媽咪同Anson Lo

點解會有廣告

究竟咩人可以上去表演
話新人 佢哋又唔係全部都係新人
而且真人都唔齊

唔識，所以嚟學嘢

佢應該carry 唔到跳唱

係咪後製執過

以為8點
頒左咩？

家謙都唔識？？？

今次跳到咁

大部份巨星都無出現

個個都係音樂大過咪聲

我都覺

要搵錢㗎嘛 viu

Mami暫時唱得最好喎

正佢自己都好鐘意呢首

尿break

梁嘉茵總理

Chill club係有tune過的

未

搞錯呀！！！！

Chill club有後製過？

Radio都好撚難聽喎

youtube都一齊廣告既

anson最正

未頒

跳舞歌掛

因為好快就爆又第2個post

咪係 好失望

903都有廣告

呢一part 好睇喎

果個肥大姐 點解大家咁鍾意

好cute 佢就咁企係到好好笑架
都係拎返啲野好好啲

咪正

你會唔會諗多咗
佢兩個唱live 都唔掂

真係慘 仲諗住乘機介紹D新歌星俾老一輩...
呢班都算有實力 而家搞到有個錯誤壞印象新一代香港歌星全部垃圾

唔識咪唔識

我都好中意
問題live唱唔到呢

鄭伊健

周爸爸呢

態度良好唔識就黎聽下香港樂壇
唔係一味踩就得

隔離咁hit都唔識

你平時聽開咩
一開頭出現嗰幾個係今年算出名

Anson lo勁柒

好過電視睇

講嘢好正鍾意睇佢ig live

總之一見到你呢啲波台狗，發言一定有保證

阿正

Per se!!

請edan上黎玩膠戰啦

電台頒緊了

肥大姐

吳浩康？

每次聽親都想Daa binlo

家謙唱得ok喎

佢地live唔撚掂???? 你係咪on9

第一個獎,第十位!!!

個台咁流嘅今年好似

近年嘅廣東歌真係少聽

仆街 好多個 都唔識
但有聽個 佢地d歌

佢講咗最愛呢首

阿正 正左

唔overrun就唔係叱咤啦

正媽好靚呀

二汶講，你可以問吓台下嘅佢

perse

想Daa撚7你

有冇?

Jace點解炒成咁 唔跳會唔會好啲

per se!

Jace唔掂喎 ... Unun吓但係甩晒又唔夠氣

哭撚左！
梁嘉茵 + per se

轉得post 我都聽緊電台

好重口味 聽頭先首歌唔覺好聽

第十位 - per se!!!!

有人恨到了

佢果part跳得ok wo

側邊啲dancer有少少搶fo

粉碎糖果屋

正呀!!!!!

神曲！！！

轉場ed too

Viutv播到十大喇咩？

識貨呀師兄

劇透呀你

爽撚到
粉碎糖果屋

No la, 佢跳唱進步咗好多ga la, 唔好戴有色眼鏡

係咪得viu有轉播？

老老實實，真係唔識欣賞Anson Lo 呢類歌
Serrini, + him 呢類正好多

Chill club嗰次最正

想問下呢首叫咩有聽佢既歌但好似冇聽過呢首

Perse

諗起爆旋唱跳好穩

樹低胸

Viu仲廣告呀

佢唱慢歌嗰陣咁穩 以為唱快歌都ok

唔緊要啦 我都係今年先聽返

Jace唔好啦 ..

暫時得林家謙上得大台

viu tv d 廣告多過tvb

佢地未來人

開始劇透

最右手邊果個0.6黎？

Report violence

本身唔覺得佢唱歌難聽
但呢首佢把聲

未......

頂劇透

Chill club d聲全部執過

姐係新人獎 算係壓軸 放到咁後 應該有d話題下今次

屌呀viutv都未播
去第二個討論區啦

要劇透過隔離啦

無有色眼鏡 我半個神徒

但係岩岩好似真係咪咀 唔係live

返嚟

啱啱先播完廣告

Cls

#條女咩事

ian有家事唔黎?

試搵 天生二品，應該會忍唔住loop幾次

屌你老母咪劇透

開始轉場了

有人睇自然有廣告

viu頒獎先廣告

識貨
林峰都好穩

成日聽903聽佢地d歌但唔知咩樣

鄭中基有冇去現場？點解？

劇透返去第二個post la 屌

未出

電台好啲 電視真係炒哂車

講真佢唔算靚女
但佢個款好有挑釁性

有冇人係由親愛的幽靈開始鍾意佢地d風格

多啲入嚟聽新歌

砌咗一堆Playlist，上住連登聽本地新歌 (Spotify, Apple Music, KKBOX, MOOV, YouTube)

講咗唔嚟㗎

劇透去返第邊唔該

[推到完場] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮網上直播區（1）

逆流係咪要紅啦

講咗唔去

屌一廣告完就慢咁多

無

唔使見到細蘇

阿正靚左咁多既

牙正戴罩靚女咗好多

頭先介紹無

好有女仔feel，好sexy

喂唔係睇Viu嘅過返隔離啦

Pin this pls
挑釁性

阿正正左

唔好戲透呀！！

Jace 點解跳唱要揸咪

麻煩pin返？

笠番個罩幾好j

正

其實拎到獎嘅都會即刻表演？ 第一次追
佢地係咪唔會事前知？

躝番去第二個post啦

Pin咗囉咪

笑撚到

糖果

恭喜恭喜

RB無到場？

好撚靚

男友話首歌好難聽

口罩即棄？

呢首ok喎 第一次聽就中意

點解要除罩

樹真係好似樹咁企咗喺度

唔追post了 劇透嘅

perse d live勁撚到

Per se 粉碎糖果屋

正個頭點整 戴帽但頭髮喺出面

咪劇透啦

樹條裙

佢哋個口罩就咁放落去
會唔會唔認得邊個打邊個

咁坐法，mirror要分幾格坐

唔慣阿正咁正經

兩個人一齊坐

我係咪要講野

仲要疊埋落同一個盒

八婆踩我樹條裙

踩到條裙

有，同Dear Jane一齊出

呢首係唔錯

Serrini個肥婆

網上快啲？

樹rini笑死我

Per sd定小塵埃live恐怖啲

有冇Shirley 圖？

可能好似代客泊車咁呢

個台唔平到好礙眼

條死肥婆樣衰到

我扭下

係，直播

Serrini

恭喜per se 梁嘉茵!!!

垃圾到 完全聽唔到歌詞唱緊咩

條女又咩事

mami件衫幾似佢style

兩個口罩同一盒

3/4時間企係度

四分三首歌都企係度

想要

好鍾意佢地呀

粉碎糖果屋mv有二號橋取景
大家知咩料啦

成件事好live

特登架

點解唔睇youtube link

viutv會delay

可以郁少d

好好笑

超超超鍾意你哋呀

幾勁喎

叱咤
都知咩料啦

識未泊埋一齊啫

條女R air time

樹rini呢個妝有啲似造星2 hugo

perse live

live彈

加分

啲音響做乜鳩

冇咁大個mon

我都唔明點解咁受歡迎...係咪好有實力？Adele類型？

挑釁性大d

完全聽唔到個男人唱咩…………

個mic咩事

音響炒得

人聲好細聲

電視人聲好細

LINK PLZ

咪聲大d得唔得

啱啱喺度諗 如果兩條友一齊坐但又無嘢講都幾撚尷

一開始彈keyboard 條女幾勁咁

把聲勁唔入咪

仲有冇人睇緊電視

好似會展正d

我開到好大聲都未夠咁

睇緊

打緊比1872 903 希望佢哋大聲啲

Serrini齋企

咪收音唔係幾掂

我

啲live

真係企

聲唔入咪

音響大過主音好多

全部都無帶ear mon

Serrini就嚟大份過princejoyce

電腦 moon 太細

好獨特既口味

有冇人聽到唱乜

唔該絲打

海軍鬥水兵

音響係咪成晚都會係咁

電視好撚細聲

per se d live..... 透氣聲誇張到

咪就係

屌你老母 搞咁多年叱咤 推枝咪聲都炒車

#條女真係扭下扭下

jude

牙柳教主佢地要另外坐定同mirror坐

Cd 版已覺

好難聽下

呢隊搞笑

電視唔掂

我想PER SE 係無窮拎獎

我覺得OK wor
可能呢排睇得多全民造星降低咗期望值

會唔會有字幕完全唔知唱乜歌詞

係 會展個台大好多但貴呢

0/10

咩moon?

呼吸聲癲過容祖兒

佢地係咪事前唔知有獎拎 ?

永遠都唔知音響係發生咩事

始終電視大啲清啲

真係咁難聽定音響問題

未聽過 但唔錯
不過d音響... 唔夠聲聽得出唱得好辛苦

Youtube live 大聲d 架？
屋企用電視睇

第一次聽 個live真係幾麻麻地 係音響定咩問題

真

練過果然唔同

加一

點解歷年黎好似大部人上叱咤都炒晒車

好抄車

My903 係正常聲，viu 同YouTube 先係咁

年年屌都屌慣哂咯

我都鍾意呢首多啲

人聲細左d

Wa

堅難聽 咩事

應該係識嘅先坐埋一齊

喂，冇字幕我真係聽唔明。。聽力測試咩依家

youtube音響正常

啲音響真係好唔掂

metoo

我覺得係音響太大聲既關係

同問
D高音就走就走咁

點解serrini 都走音都走到咁

人聲應該出啲
大部分人聽唔清歌詞就會認定首歌唔得

前幾年張敬軒都照炒

有才華嘅都係唔靚女

條仔唱乜鳩

係咪造星決賽果個場黎?

無觀眾就唔租會展

好撚難聽

唔關你部電視事

條女跌膊

Okok

啲音響真係

搞撚左咁多年 音響都仲未搞得掂

仲衰過造星

10分錯>0score

唱得好難聽。。。。

我一粒字都聽唔到

未去到佢級數呀

已經分唔到係佢地唱得廢定設備廢

點解唱咁耐

Same

我本身未聽過
但完全唔知聽緊咩

唱live真係要練下

炒曬車

係咪得我唔知唱乜

係咪個咪有問題

有, 成家一齊睇

但呢家d音樂人好似frd過以前嗰啲好多，
應該冇事嘅

無字幕唔知唱緊咩

應該係音響或收音問題

個肥妹幾正

垃圾音響

我完全聽唔明 我忽然唔識中文

但呢首可以順便推埋serrini 上台

粉碎糖果屋MV

未睇過去睇吓

慶祝無意義 可惜係2019既歌

唔好再劇透好冇。。。

個肥婆冇一句係唔炒車

表演哮喘咁

應該唔係

加油

無字幕唔知唱乜

首歌真係好正

完全聽唔到歌詞

完全聽唔到唱乜

男人啲高音

個音走到上深圳

啲抖氣聲勁大

per se 都未聽過

唔知唱乜

好聽

明顯音響問題大過歌手問題啦

有無字幕呀

唱到11:30

個音響...
我都係去隔離po

其實係佢地問題定音響問題

音響垃圾啲 不過幾型其實 有啲j-pop味

一陣嗰首應該有大戰

可能聽得多903 我大腦自動match返d歌詞上去

Me too

人聲好細

成套音響有事

取境好有心機

臭閪k歌都調上十大

走音到佢呢

其實本來係會展搞，但因為冇得入現場觀眾，咁租咁大個場都冇用又貴
改左去star hall搞，但九展場d聲一向麻麻

呢首紗廠個live正d

個咪乜事

冇歌詞撚知唱緊咩鳩呀

唔係好掂

我用緊耳筒聽其實還可以

人聲細左d

音樂太大聲

真心一問 其實佢聲色藝係邊樣掂？點解咁多人buy佢

無字幕真係搞唔掂喎

Jude 炒炒哋車

垃圾到

啲聲拍得住時限熱賣

好心咪鬼唱啦好難聽，人地台灣金曲獎都唔駛歌手唱 仲要唱哂成首好撚on9
加上今年有支那肺炎就唔駛歌手唱啦，又要除口罩

一樣！

佢果種唱法好難

其實零分真係好難聽

多謝shiga

佢live不嬲炒

牙jude

又罐頭歌

唔夠氣??唱得好辛苦咁

呀檸喊過黎？

一陣大家覺得shiga定jude唱好啲
又嚟大戰

零分真係好難聽

係囉 好難聽呀

其實係咪唱緊廣東話

定係歌手問題，頭先林家謙唱無事

緊張

幾好聽

我Jude

呀檸

K囉 無乜特別

我老母問我係咪依家啲歌手都係咁上下水準，我都唔知點答

好撚煩首歌

睇小斌女拎十大都眼火爆啦
今年十大算唔算有史最垃圾

難聽到

佢聽下佢啲歌咪知囉
佢啲歌嘅風格係有一班人鍾意

想聽連詩雅唱

佢係咪聽唔到自己唱咩 緊張到佢

呢個妝好唔啱Jude

尋晚有睇過下隔離台個晚會
先諗起香港啲場地好似得AWE見得下人

K歌算唔錯啦

其實係咪唱緊廣東話唔乜唱緊乜

Jude d live都幾差

又未到難聽嘅 可能因為我真係好鐘意呢首歌

不過live彈真係要加分

diu 痴利筋都有獎攞

佢唱得難聽姐 Shiga 唱得好好聽㗎

比番首歌連詩雅啦

淨係今晚聽佢2首
唔明做乜咁多人讚佢
同樣肥janice d唱功好好多

痴撚線
好撚似聽緊全民造星casting咁

冇ear mon 係咁，之前903好多歌手都炒粉

化妝玩9 Jude?

唔知佢仲會唔會黐脷筋

零分好聽

佢好撚慘

達哥

冇計 但呢首真係好hit 2020

點解要入電視版post劇透

jude成個黃聖伊咁樣

學咗聲樂先啦屌

屌你咪撚劇透

條女點解做到歌手
錄音難聽唱live更加難聽

連詩雅應該唱得好聽過佢

無ear mon 㗎咩

零分連我女都識唱

應該Shiga攞

佢同shiga 合唱比shiga屌打...

畀返首歌人啦

咁做黎做咩

多謝Shiga啦2

做乜蔡思貝上叱吒？

冇ear mon 係咁，得幾秒set up

究竟係音響定真係個個d live 都咁炒

啲詞都唔知做乜鳩

shiga唱得好聽好多

痴利筋唔唱得歌?

[推到完場] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮ViuTV區（3）

首歌冇問題 係唱嗰個啲唱功有問題

睇緊電視仲未開始唱

會展唔做得

10分錯>0分!!

係囉
以為連我電視都同其他電視有delay

真心 連詩雅好聽好多
佢搵連詩雅合唱簡直自殺
仲7過周柏豪搵張敬軒做嘉賓 起碼嗰次係唱軒仔

比返首歌人唔該

正解
真係頂唔順佢啲痴脷根

真係零分

全部人都無帶 炒車現場

Jude 加油!!

有 走左音 不過d back up vocal 好勁

係咪會有莫文尉

真心扔cloud同cy上台都好過頭先嗰3個

字慕呢

宜家呢個係咩場

個邊推完第一個post 無人開第二個

嘩！唱得咁撚差既

佢本身把聲咁難聽

gin lee呢

shiga係tvb唔去得叱咤，好慘

怪唔得陳柏宇話造星有幾個已經唱得好聽過而家嘅歌手

不了

睇見就冇

係 但之後個個都冇ear mon應該仆哂街

好震

呢個又搞乜

哇 唱到咁

K歌都唱成咁

睇live 唔係睇viu就死返出去啦

連詩雅唱得好聽d

viutv真係慳水慳力，
字幕無，歌手名歌名乜都無。

首歌啱piece雅多啲

jude 把聲震到呢

真係唱得好麻麻

起碼都要多謝下佢先啦大佬

暫時首首都好難聽

唱功零分 .....

牙jude 震到

雖然佢唱得唔好⋯但首歌佢作架喎⋯

agger

我開始分唔清係audio mixing 差定唱得差

好快走音

係咪收音有問題 我電台聽首首都唱得好恐怖

佢係咪好凍

個咪好似冇echo 咁
唔夠氣走音聽到哂出黎

麻利個頭好正

點解痴脷根唱到個音咁

有歌咩佢

某程度上係幫佢唱紅咗首歌

好撚難

根本cd 都勁難聽

依啲天氣又無Warmup
差唔多啦

Agger

嘩屌，咪玩啦

你有冇睇過台灣金曲獎

分唔到歌手定音響問題

炒撚哂車喎

character

真天后

唱到走哂音

凍到震

人間失格Jude屌打

耳朵流產

呢個咪就係小妍 扮乜撚野 唱完攞塊pic出黎

勁似JW 歌

攝咗隻震蛋係下面？震到咁

嘩呢個點呀

就算佢再搞gag 笑都已經覺得佢冇以前咁開心

係佢live唔好定係音響差

似係，啲收音好差

Shiga有唱？

我以為TVB啲劇集歌嚟

代唱喎

點解連歌詞都無 又無晒作曲填詞係邊個果d

Both

佢同牙醫咬好似

live 零分

走音王

初頭唔識佢 睇完佢同林家謙 kkbox live就迷咗
don't text him 天雷 diamond mine 個啲好正

佢仲要已經出咗道五年，都唱成咁

唱k咁撚樣

星夢啲人呢

但係今日塊面好似冇咁長

之前睇YouTube 覺得佢成塊馬面咁

有黎？

颳風沙~~~

把聲音準好ok呀 唔夠氣姐

明顯音響問題neway音響

首歌其實幾好聽
係佢唱得難聽。。。

唔洗呢兩個咁勁既
Zeno 同失準既Manson 都夠抽

走左

Jude把聲出過per se喎係咪tune返好d啦

成個電台最鍾意佢

太緊張啦擺明

屌你

點解會驚到咁

Jude首歌都拎到咩料

人中反光

比返首歌人啦

現場又凍
佢live又差
預左炒哂

個樣本身係咁

震到咁仲要痴利根

首歌本身唔錯 但條女唱得好難聽

條褲

冇ear mom?

講真冇耳機好難唱live

唔好要求太多

佢一定好凍

咁佢自己揀留tvb

佢凍到震定係點...

低現場唱得唔掂
係咪少唱live

今日搞咩

一陣Jin lee 軒仔上台你咪知

好難聽的live ah! 第十位同零分都炒晒！造星班參賽者都好過佢地囉！

其實首歌ok

唱歌最基本係咩都唔知？

把聲有d震 唔太穩定

9展

佢唱到好驚自己會走音咁，慢慢吐出黎咁

我要Shiga唱呀

仲衰過造星pre-round啲人
🟥🟥🟥

唱到咁

佢其他live好好

D人對造星參賽者既要求高到一個點
明明攞獎既都係咁既水準

造型黎架

唔係唔去得 係佢根本無上過榜

好撚恐怖嘅live

入得星夢已經預咗唔使玩903
堆倒模主題曲 佢地睇唔上眼

佢叫Sandy
Ig: persehk